要救香港，最簡單係 11月共和黨就一定要贏

宜家要救香港，無論你係焦土派、等支爆派定係希望等「新冷戰」香港有得抽水等等，
最簡單嘅做法就係要共和黨勝出11月6日嘅中期選舉
咁先可以俾trump政府明白打擊中國係得到選民支持，先至會更大膽一步一步走落去，拖死中共；

相反，如果俾民主黨贏咗，左膠回巢，美國一定會陷入返內耗及面。因為trump仍然係總統，liberals/左膠/民主黨一定大搞 #metoo、彈劾等等等等同trump對著幹，再無咁多閑力對外搞中國，中共又可以逃過一劫。
說明咗點解中共要登廣告/干預美國選舉，想共和黨輸。

所以重點係：
其實有唔少香港人都係美國公民，如果連登有巴打係
記得11月6日一定要all in共和黨

如果自己唔係(好似我咁)
都叫下係美國公民嘅朋友、親戚要投共和黨

呢個係目前最有效嘅無痛抗爭

依家個勢你叫班左膠點贏

結論樓主有美國朋友同親戚

係香港9叫有用？

瘋狂metoo

連登有幾多個有美國護照呀

係救世界

只要侵侵連到任
佢任期內大陸一定無運行
事實開左戰
美國本土經濟有目共睹

中期，共和黨班支持者一向唔係咁有投票意『肉』；再攪出法官單野，民主黨又多人出；現在共和黨吹票吹到好勁

唔識人係美國選民

你都係想召喚go_navy姐

香港點都無得救，但要中國輸，最好就11月共和黨贏

慳返啖氣啦

贏硬

制裁香港各司局級官員及其家屬，禁止到歐美經商，旅遊，讀書，工作!

希望贏

姐係攬炒
講到可以救到香港

Vote for 侵

共和黨一定贏
呢個係美國國策轉變既必然結果

你老母生你出黎咪冇撚用

我夠知你有，問緊有幾多個有

應該贏硬

林鄭萬國宣戰, 香港RIP

唔駛咁悲觀，打仗當然係獅子撲兔唔俾你有生路

只要中國認美國做大佬，問題就化解

美國人都係賺錢姐，打死中國佢賺什麼？重訂和約，生意就返黎

別人內政

贏左九成

我諗你地唔好太天真共和黨贏輸都好 香港都未必有救

要救香港只有香港人
港府既決定主宰左港人命運 共化已成定局 到時會唔會被西方國家封殺真係未知知數
香港以金融起家，一但外資放棄香港同內地市場， 我睇唔到香港仲有咩淨。旅遊都唔到你啦。
香港唔係台灣，由海分隔。 中國要操縱香港係易如反掌。至於開戰，我唔覺得有可能。北韓咁多年都係口水戰 你覺得美國會開中國拖？ 冷戰就無問題但武力之爭就難少少。

我會認為90以後既港人會係最慘既一群，極有可能見證香港既盛衰

有因有果 當年反對高鐵既罪人 今時今日先有人認同 當年陳巧文 當年教改 當領匯
真係多到數唔曬 可能最錯係97

打死中國緊係賺少咗

但打死共產黨咪賺多咗

香港無得救架啦

我想民主 所以想投民主黨

其實貿易戰啲投票
共和黨和民主黨一起立場一致的

而家美國本土形勢係點？

支持共和定民主既選民多啲？

點解美國咁撚多左膠

但我爺係左膠 佢地唔鍾意donald trump，上次成家都係投晒比liberal

通常中期選舉會贏返少少

你到而家仲覺得美國真係只係想打貿易戰咩？
干預選舉、偷取技術丶黑客攻擊、間諜滲透、軍事威脅、新疆集中營、利用國際刑警紅色通緝令⋯⋯
貿易逆差只係一個籍口

其實點解佢咁得閒成日玩LIHKG

與其諗d控制唔到既野，不如諗下台灣開戰時候，我地可以點樣控制香港，令支那兩面受敵好過～

唔一定全面佔領，可以打游擊戰，拉長時間，等大陸各獨立份子見到一同起義

民主黨而家係輸幾多既問題

有
你搵下一個半個都可能有

得一票邊有用

一定要叫人投/自己投
仲重要過香港選舉

敵人係邊個都分唔清楚

邊個羸仲難講
但就算換左人
左膠都要打中國
因為中國衰野已經爆晒出黎
副總統講出口
已經返唔到轉頭
左膠想幫中國都唔得
成堆衰野自己話完人, 點兜

宜家係trump 做總統嘅問題呀
佢喺度， 左膠一定搞佢， 共產黨又有得唞氣

班親戚全部左膠

trump贏面好低喎

忙裡偷閒

唔係喎 睇親關美國事既post就會見到你

BNO

無計 唯一渠道舒發己見